XPS 13 9300 vs Macbook Pro 13" 你地買邊部?

XPS 13 9300

13.4吋 FHD+ (1920 x 1200) InfinityEdge 非觸控 防眩光 500-Nit 顯示器
第10代 Intel® Core™ i5-1035G1 處理器
Windows 10 家用版 64位元 英文
8GB 3733MHz LPDDR4x 記憶體 內建
512GB M.2 PCIe NVMe 固態碟
HK$11,499

13.4吋 FHD+ (1920 x 1200) InfinityEdge 非觸控 防眩光 500-Nit 顯示器
第10代 Intel® Core™ i7-1065G7 處理器
16GB 3733MHz LPDDR4x 記憶體 內建
1TB M.2 PCIe NVMe 固態碟
HK$15,999

13.4吋 UHD+ (3840 x 2400) InfinityEdge 觸控 防-反光 500-Nit 顯示器
第10代 Intel® Core™ i7-1065G7 處理器
Windows 10 家用版 64位元 英文
16GB 3733MHz LPDDR4x 記憶體 內建
1TB M.2 PCIe NVMe 固態碟
HK$17,499

Macbook Pro 13"

2.4GHz 4 核心第 8 代 Intel Core i5 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 4.1GHz
8GB 2133MHz LPDDR3 記憶體 (16GB +$1560)
512GB SSD 儲存¹
HK$15,899 (+$1560)

Macbook Pro 不解釋

Macbook Pro 16"
2.6GHz 6 核心處理器
512GB 儲存空間
AMD Radeon Pro 5300M
2.6GHz 6 核心第 9 代 Intel Core i7 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 4.5GHz
AMD Radeon Pro 5300M 配備 4GB GDDR6 記憶體
16GB 2666MHz DDR4 記憶體
512GB SSD 儲存¹
16 吋 Retina 顯示器採用原色調
觸控欄及 Touch ID
四個 Thunderbolt 3 連接埠
HK$18,999

Macbook Pro 16" 都係 $18,999
XPS 13" 居然賣可以賣到 $17,499

13.4吋 FHD+ (1920 x 1200) InfinityEdge 非觸控 防眩光 500-Nit 顯示器
第10代 Intel® Core™ i5-1035G1 處理器
Windows 10 家用版 64位元 英文
16GB 3733MHz LPDDR4x 記憶體 內建
512GB M.2 PCIe NVMe 固態碟
HK$11,499

其實我要 Base model + 16GB RAM 就夠, 點知無得買
16GB RAM 就一定要上埋 i7 1TB SSD, $15,999

諗住睇埋mbp13 2020 再揀

我都喺兩部之間諗緊

Macbook 唔係 6 月咩

有排等

3月呢轉唔出就揀xps...
唔知有冇得同cs 講最basic嗰隻config加ram呢

真心咁樣賣好仆街 依家 8 GB 仲點夠做

出到15k+都係Intel UHD Graphics

Macbook pro boot camp win 10

都啱嘅

XPS13 9300 + hackintosh

係咪覺得macbook 好抵玩

macbook 15"

認真 mac機行windows 仲好過原生windows機

xps 13 個喇叭位對外，個design有點on9，試真d 先好入手。
仲有xps一直都有既過熱問題

點解咁講？
Boot camp 行win10個藍芽勁多問題，駁唔到啲device

XPS 13 9300